1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту

это функция которая находиться в объекте которую вызывают для работы с данными этого объекта 


2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

простые и сложные типы данных(все)


3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

то что хранит объект это ссылки на место в памяти где хранятся данные этого объекта